英國戰線失敗咪因為你地班死港豬藍絲學人上HKPASS莊

借朋友AC開Post

HKPASS = Hong Kong Public Affairs and Social Service Society
香港公共事務及社會服務

做得呢個莊就有責任關注香港時事同政治。理論上香港發生咁多事，你班撚樣係咪應該出黎講下比外國人聽發生咩事？至起碼團結下啲香港學生？乜柒都唔撚做，淨係識得係到食玩瞓，完全唔做一個pass要做嘅嘢要當地嘅手足自己搞，到呢一刻都意識到自己支莊有幾柒。以下盤點HKPASS罪行：
1. 成支莊剩係識食玩瞓：
- 七一遊行你班香港人去咗邊？
船P

- 抗爭到而家就嚟半年，一個有關香港嘅event你地都無撚搞過。
- 11月23 Manchester 遊行？
去撚咗Birming玩。
2. 掗住個位但唔做嘢：
上面都講咗HKPASS嘅宗旨係咩，唔撚係HK SOC呀屌你，搞啲活動完全同香港無關，吃喝玩樂就樣樣齊，對唔對撚得住HKPASS個名？
3. 堅稱自己政治中立：

- 同大陸soc就成日一齊搞活動
- 中立但出警暴聲明—唔洗自己搞，文宣又唔撚洗自己整，零effort咪跟住出囉係咪呀HKPASS？
- 俾人屌就係咁已出兩個story諗住扮黃，收皮啦。
4. 見有人自發搞活動就想衝出嚟攞光環
- 當地手足自己搵linkage搞活動，終於有小小成果，呢個時候HKPASS就衝出黎攞光環啦！但自己明明係藍絲又係到扮黃扮關注事件，成班com剩係識飲飽食醉，連10.1發生過咩都唔撚知！
- 重要過份到抄鳩班手足啲event，係到博唔洗比人屌扮有做野，想保住個com位。

我想講你地收皮啦。
自撚私到仆街，為咗保個com位一係唔搞event扮中立，一係就扮黃抄手足event。
用你地個豬腦諗下，七一去撚左搞船P、成個暑假到12月一個關於香港嘅event都冇，話你地係黃邊撚個信？

P.S 唔係想搞分化，只不過係睇唔順班仆街食人血饅頭，冇心搞就算 唔好為咗個com位就扮黃係到見風使舵。
P.S 希望各位國外讀書嘅手足，唔好亂俾人上莊，支莊廢冇用就屌7佢換咗佢，有心嘅自己上做乜都方便好多。
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不再
祝 香港手足武運亨通！

嘩 推下先

push

本身叫你搞 你唔搞 fine 冇所謂 咁咪其他人搞 no conflict 宜家人地起左個頭 你又插隻手埋黎湊熱鬧 jm9嘟宜家
你地本身星期四有個event 但最尾搞唔成 知唔知點解 因為你地個 main purpose 唔係想做好件事同真心幫香港 而係想威想型想攞彩同埋同人地撐 大家都冇心做點會做到同做得好 你地都多舊魚🤷🏻‍♂️

今時今日都話中立嘅死埋一二邊

仆街藍絲港豬死翻入soc圍爐打飛機啦

btw 推下先花生20斤

英國有班藍絲港豬上莊真含得撚

樓主自推

推 清算

Public affairs and social services society 真係笑撚大人個口

推，19港豬學人上pass

去得英國讀，隨時老豆係退休警，而且呢班人都唔係讀書架啦

當義士手足係condom
睇見班女都嘔撚心
你地屌埋我嗰份

有冇英國手足分享下自己間U 有冇呢D on9

佢地有資助架🤔🤔🤔

去咗英國咁耐識唔識public affairs點解呀柒莊

但係偏偏比咗呢班撚樣做代表香港嘅soc 香港留學生想聲援下都幫唔到 好撚慘要自己nobody咁搞

讀唔成書仲學人走去上呢啲莊 翻去讀毅進做狗仲好啦

推到仆街

英國手足真係要爭氣 咪撚比啲臭閪臭鳩出嚟R光環

英國手足加油 快啲推冧班港豬莊 光復自己uni

Push

同埋人地搞係唔要人鬧佢地喳

利申南部Uni

你地個名真係好臭

加油啊手足

G持巴打
兄弟爬山

North臭到落南部 佢地嘅光榮

推到佢地仆街死全家

不
推
不
是
人

push
128

聽英國fd講呢間學校支莊個朵臭到London 都知 認真窄窄地 唉 好心比返有心人做啦

Btw 今晚1900愛丁堡見！

推

不
推
不
是
人

吹大雞呀 1208 維園見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

FREE HONG KONG
DEMOCRACY NOW

5 DEMANDS
NOT 1 LESS !

見到有個grad咗既手足前排日日狙擊佢地

佢地其實唔想做大可唔做

聽講支莊都係自己隊人選翻自己隊上莊

玩每位莊員有兩分

可以投翻自己

果然同林奠有得比

128 維園見

Diu on99

推佢老味！ 係外國都要清算 有咁大個頭先好帶咁大頂帽啦好心 public affaires 笑大人個口咩
英國手足撐你哋啊

正經嘢
128
維園見！訓醒又無撚晒啲行動post

抵啦自己攞嚟賤

係有幾垃圾其他uni先會用佢地嚟借鑑

話咪撚做到咁衰

笑柄又係你

反面教材又係你

好啦去攞飯盒啦

比人狙擊都抵撚死啦 香港日日打緊仗 班仆街仲去緊船p去緊旅行咋

HKPASS, Abacus, Kong Soc 呢d就算啦有一日唔係打邊爐喝酒已經偷笑入邊d人好多都要repeat先畢到業

忘根。Shame on you

「理性分析」 128出？ 完全諗唔到理由

P牌仔幫佢地出下名

屌 呢啲真係冇資格叫自己香港人 死上大陸啦成班大陸閪

屌咁樣圍喂威都得嘅

我個fd都好似仲話佢有fd比呢班人叫上去北部投佢哋
仲嗌埋大陸soc添

唔係自己人揀出嚟做乜撚嘢代表姐 on9

種票種到你咁出面
幾時做何已完

咁abacus又唔係淨係hk人嘅...

推左先

屌 呢班離地撚真係好撚噁心

嘩屌 唔撚係咁cheap啊 民賤聯啲蛇齋餅糭都玩埋

成班死港豬扮黃 好嘔心

abacus算撚數

嬲係嬲在攬撚住香港人三隻字

好心做實事

扮乜撚政治中立

死返上大灣區船p

浸撚晒落海底食海底撈啦屌你老母

有無得動議佢地架

喂 老老豆豆
呢條藍絲八婆個細佬係咪呢支莊入面 好熟口面喎
召喚傳送門:

估唔到原來我個ex係個深藍絲

輕輕一推

今晚19:00-21:00 愛丁堡見

屌曬你班仆街 香港人打緊仗你班港豬去打飛機 好嘢

好似有人研究緊

喂 咁都有傳送門 btw又幾似喎屌

又唔爭在呀

至弊人哋搞個九舊水嘅ocamp

應該都攞晒去飲飲食食

仲邊有嘢派到俾你

有嘅可能下年ocamp入場券囉

啲女點解肥撚到咁都有自信去船p

無諗過外國都有呢啲玩 大學已經出現 比呢班友grad咗返香港仲得了嘅

光

入得呢啲既 都係預咗玩 夜晚落去蒲架啦
點會同你搞埋咩文宣 可能有啲人想既
但係大部人都係港豬 淨係想玩
得閒未出個story 攞光環囉

其實問一問就知好撚多人都係咁

復

香

認撚住條撚樣喇

希望你仲有得借luhkpass嘅鼎鼎大名去擴闊你嘅 social circle

港

好似係佢

時

代

革

命

Clubbing係UK Uni culture 呢個係事實但係玩之餘係咪都可以理香港發生咩事le?Leicester Square 其實都搞咗幾次support Hong Kong movement 佢哋呢班人咁鍾意China town順便去支持下香港唔得? 平時喺tube air drop下鬼妺文宣都唔同?

有無手足有名

重點嚟啦 可能人哋去咗外國自信心爆棚呢
你知港豬藍絲不嬲覺得世界圍住自己轉㗎啦

係咪呢堆？？

係

咁就要大力推啦

手足西利

而家大學有分hk soc同hkpass㗎
Kong soc就係吃喝玩樂蒲開
Pass就係public affaires 會搞debate講時事
其實佢哋係咪連個莊係咩性質都唔撚知

佢寫lancs / cardiff

有無手足知佢到底邊到人？

全國人民大會啲friend

喂巴打咁都比你搵到

召喚傳送門:

估唔到原來我個ex係個深藍絲

好似轉咗校wor

樓主啲相有ig嘛

我都知有分 咁但係實質無做相應既野 就算個名寫住反共都無用啦

睇佢幾時仆街

聽聞上年Lancaster 之後轉咗Cardiff 但係仲做緊lanc嘅com
貴圈真亂

姐係唔再係lancaster?

咁仲有得計係現莊架咩

抑或佢有澄清

所以咪等呢間u嘅香港留學生慘 無助到要上嚟呻 唉

下屌 咩事喺cardiff做lancaster com？點做到

好似無澄清

其實依個post 留言既人大家係咪都相識

呢啲莊係咪under任何一個法定組織?

如果唔係 咁搞多支新莊都得啦 邊緣化佢地咪得

都話咗讀唔成書

不過無澄清過嘅話

應該就真係有位入到佢地？

樓上手足有無多啲動議詳情

點解有啲英國大學嘅手足就爭取到呢啲 呢間就食得屎咁 好心學下人啦

手足好多野爆咁喎

U life

有咁易咩

可能有啲喺香港

Sheffield行得好前

之前都有手足被爆樽

又唔一定全部都係英國嘅

呢間u個soc啲人喺英國個朵都臭撚曬啦 人地識佢地有幾出奇

講明香港公共事務及服務，剩係鍾意食玩瞓就咪撚上呢啲莊啦，屌那星

中立不嬲都=藍

我會唔會識你？

我會唔會都識你地

臭哂朵 個個都唔妥好易鬥

真係好撚丟架

真係希望呢班冚家剷唔好再搞衰英國留學生嘅image

應該唔出奇

哇 咁撚仆街 去左外國就真係當自己外國人？抽水就識 做野就唔做 世界級 推！！

Agger

唔係要呢度相認啊嘛

你地grad咗啦？

如果只顧食玩訓 完全係惡習
希望各位改變埋過去既風氣

推撚爆呢班弱智傻尻

團結香港基金真係想團結香港咩
香港政府又真係代表香港人咩

屌有無kongsoc都好
咁做得差就要屌

而家講緊嘅係攬住香港人個名唔做實事
都真係做嘅時候唯一原因係因為
為做而做 做咗就冇人鬧

嗰張咁嘅戇鳩聲明真係屌佢老母臭閪

大學生都講得出啲咁嘅嘢

到底你爸爸媽媽咁辛苦咁多年供書教學
想你除咗係書本入邊 大學環境入邊
學識點樣有正確嘅價值觀同獨立思考

唔撚讀書日日淨係識得去玩
有人淨係識得去旅行
有人就淨係識得去劈酒
有人都唔再喺嗰度讀

呢條咁嘅莊
我真係希望你哋掘個窿埋起自己

英國手足覺得你哋係恥辱啊

唔好同人哋講咩不割䉀不篤灰

屌你冇人同你坐過同一條船

冇人想要你地

死翻去大灣區啦屌你老母

你係狗仔狗女嘅仲仆街

慢慢讀警察子女學校啦

林志偉話好好景㗎

走啦垃圾

呢個真

唔好相認啦尷尬嫁嘛

英國戰線攞黎玩

有冇搞錯

佢哋全部都係香港人但係係個一啲完全唔撚讀書淨係玩嘅有錢仔算啦我哋都畢咗業之前見到佢哋搞咗次Ocamp 收人酒水錢 但係好多人都未夠18歲又飲撚到啲小朋友入咗廠之後今個暑假都收撚左皮 冇update過kong Soc page 見到啲骨幹成員過晒去Abacus玩 最顛係British council請咗我間大學嚟香港介紹 Kong Soc做representative 佢哋竟然冇準備過當場9up 淨係sell ocamp 大學啲人全部着晒西裝佢哋就着到好似個mk仔咁戴帽戴金鏈

有 小弟不才 入撚左間垃圾University of Essex
唔清楚有無Kong pass
淨係知Kong soc一班偽黃 拎光環話自己前線
係學校有份痴野既弱9智 日日淨係識吃喝玩樂
前排圍緊理大個陣 ig story全部都係飲酒 連擺一個扮野既Po都無 係一個都無

有啲仲要痴大陸人玩 出黎印文宣又話太Offensive
真心咁撚驚就咪撚學人拎光環 講到自己幾撚威
老實講同佢地行埋一齊都覺得核突

死番大灣區啦好無

學人上莊冇柒用

支持樓主自己搞返個

俾你地累死 可唔可以給點力

Don’t worry

相信樓主明你

就係呢班仆街有份搞9條戰線光復香港個日真係唔該佢地死上大灣區

唔好咁濕鳩得唔得

認真偽黃最仆街 扮撚哂野

加油好無 香港就黎玩完啦

打漏左句

我屌撚晒你理偽善既垃圾老母！

偽黃可恥

應該識啦

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

推呀

清 冷靜 傷身啊無謂為咗呢啲人

做得野
真係得果幾間
UCL/Oxford跟得最貼+最早表明立場
Cambridge由黃變50/50
聽聞比麥明詩搞臭個朵(之前Post望到)
我果間就...
之前開公海post屌鳩班現莊
正一垃圾
都係去到10月緊急法先知唔對路
出下聯署咁樣行下貨

局外人睇到都燥 學校入面班香港學生點撚樣算

見到LU一開始仲以為stand for LingU

搞緊 但佢地嗰個係official 學校難D批比我開多個新soc 因為重複左

，

會唔會有得重整Kong Soc

見到有手足話你地無

呢世人最撚憎偽黃
幫唔到手仲越幫越忙
仲要攞光環攞彩
食撚屎啦

屌越嚟越扯火
好想搭頭train上嚟屌柒呢班仆街

在心中

Kong soc好似無人想搞番起

反修例早多個月爆發
撞正選莊果陣就得
宜家搞有少少難

屌 見到呢班淨係識吃喝玩樂扮黃嘅偽香港人 真係想屌晒佢哋老母 英國手足做咁撚多野 就係比佢地一野收曬皮 你班仆街真係英國留學生嘅恥辱啊 翻大灣區叫雞生性病 食周期元素表 同玩抖陰啦屌你地老母

希望佢哋搞到啦 有偽黃係度阻頭阻勢都幾頭㾗

其實係藍的。 難道要講到出口咩

係就快啊 我帶路 之後齊齊屌

同埋其實有聽過話lancaster有搞過event架喎

姐係由第一個開始就唔係佢地搞？

係咁話自己係綠 哽耳到仆街
「兩邊都有唔啱 兩邊都應該付出代價 」
係呀你最撚清高最撚正義 蹺埋雙手乜撚都唔做就最有資格judge晒兩邊啦

North呢邊唔熟路

同埋呢個禮拜有無活動？

有嘅可以諗諗

不過要搵定床位

關佢地撚事咩 係有班人自發搞

我喺佢地soc ig睇唔到有post講有event喎 shoebox giving 算唔算

你地班港醋唔好撚霸撚住個位黎倏啦
又要拎光環又要奶支那
醜字都唔識寫
唔好騎劫我地成場運動已經係幫忙

但係又要扮黃先難頂呢

推呀屌

Pushhhhhh

有 但係我個fd同班關注香港嘅學生自發搞

叫佢地下台啦

推上去

對比2年前已經算黃啦。。。

So9sad...
我都係聽翻黎
但係點解你地關鍵年份個莊
反而會咁炒車...

中立撚仆街死

upupup

抵屌 屌得好

垃圾中立系

幫手推
垃圾pass執柒左佢啦

外交
外國性交

全英手足見到呢堆仆街真係要行去屌佢地老母

pish

屌呀點解真係有人咁無恥

我間u 都有 見個名就知圍偉喂
著到似金融雞咁

班臭閪當撚咗自己係英國人啊嘛 咪don’t give a shit囉
sor

唉垃撚圾人

bbc呀嘛 唔記得香港lu

Pushhhhhhhhh

清算！

過多幾年嫁撚埋攞撚埋passport理鳩得你香港打仗咩

英國人？

肥嗰方面係有得比嘅

英國d莊十居其九都係吃喝玩樂好撚離地架啦

一直關注事件

明明唔撚係香港人嘅都會關心
呢班撚樣真係

同地點攪 會點影響埋你地?
學校優先批比佢地?

成班辣殺

請人請著佢地真係辛尻苦

老細們幫你地做個整合

大P Tracy Yu

兩個細 P Kristy Cheung Savio Poon

Public Affairs Director Marco Fok

Social Welfares Director Alvis Yeung

Publicity Director Chloe Wong

Advertising Art Director Howie Wong

Secretary Sabrina Hung

Treasurer Nicholas Law

睇路喇各位

盡做啦 兄弟爬山 各自努力 上唔到香港前線 唯有係呢到做哂可以做到嘅野

問題係 你要做門面野同你唔做真係冇所謂架 但有一班人真係做緊野架嘛 你做門面野嘅時候人地都冇話要踩你場啦 人地一搞event你就jer住人想點嘟 人地尋日出左話星期六1300-1600 A building A LT 有event 跟住你今日就出話你係星期六 1300-1600 A building B LT 搞event 咁即係明搞事嘟 想點呀大佬 一起初等你做又唔做 宜家你唔做有人 pick up 又阻住人 🤷🏻‍♂️

船p含撚

當日有咩影響無人知

不過我諗Copycat呢個位點都要鞭？

唔出奇，全部港共家屬

送撚哂返大灣區啦 阻住哂

真係翻去大灣區 咪撚獻世

點解啲豬屄大隻過健身撚
都夠膽着 bikini

好撚仆街 係咪覺得做埋啲低樁嘢人地會信佢真係黃 真係好撚柒嘔心

其實可以問下學校如果有學生係聖誕節翻香港嗰陣俾人拉左會唔會肯做d野 又唔使出面寫信叫警察放人嘅(如果佢地肯就最好) 但至少確保唔好 expel 佢同可唔可以計佢地 take 左 gap year

投稿去啊仔搵老豆老母

肥肉都係肉

有奶便是娘啊

佢哋驚人唔再俾屎佢哋姐

Man U
垃撚圾Kong Pass
淨係識得做港豬 人哋去遊行 你哋去飲飲食食
屌你老母

如果真係抱住幫忙嘅態度

我估又唔會特登照辦煮碗整個一模一樣嘅event 出嚟撐到行掛

其實英國好多大學嘅su都係學生做officer/councillor, 會唔會試吓搵佢地出聲表態？共国最驚就係有人表態，而且嗰邊有咁多中国學生，如果多啲學校肯講可能可以有少少impact

HK? PASS!✋

有心幫手而唔係拆人場嘅話 聯絡人地一齊搞唔得咩真係

仲掛住食玩訓既一定要

啱啊

至弊有啲大學係紅底呢

真 呢啲時勢仲咁撚多藉口

上校網睇到樓主間U紅撚到喺大陸有分校

唔知佢地起身然後見到自己出咗名有咩感受呢

屌認真？

好肉酸呀你俾我就唔撚讀喇

為pass平反，哩一代後生仔唔明白。係2014年香港雨傘運動，我地一班學生係中國駐倫敦大使館門口示威，仲好記得嗰晚又大風又凍，但係大部份學生都留到好夜。大家唔好以為返屋企好易，我哋大部份人都住喺北方，有manchester sheffield newcastle, 甚至scotland。好多人都買唔切回程火車返去（即日回程要100+ pounds)。有d人被迫留喺度瞓一晚，有d人冒着生危險跳閘，係嗰一晚唔再係 London Oxford Cambridge有pass， 嗰一晚其他uni都開始自己嘅旅程，嗰一晚我地燃點左星星之火。

而家流住pass血嘅手足係前線，係後勤，係fa,係記者，亦都有人選議員，做政府，亦都有人係Hong Kong Watch 搞緊平權。

不嬲都各有各做，兄弟爬山。Pass唔代表係衰人，有好多外國返來嘅手足都比狗咬過，請不要侮辱所有pass及外國手足。

利申：不會回英棄港，必定戰至最後一刻。

128維園見，129大三罷。
光復香港，時代革命。
五大訴求，缺一不可。

真係含得撚呢間嘢 好人好姐走去奶共

去得英國讀，隨時老豆係退休警，而且呢班人都唔係讀書架啦

去得英國讀，隨時老豆係退休警，而且呢班人都唔係讀書架啦

去得英國讀，隨時老豆係退休警，而且呢班人都唔係讀書架啦

處理緊啦 SU都唔俾屎 email 又唔覆 踩上門又叫人 make appointment 係度 loop 用個 soc 名見就簡單好多嘅 但佢地做到嘅又唔做

12 8 維園要人呀！

Pushhhhhhh 英國d kongsoc 都on99 London 果d 都係

正因為係咁，莊唔可以亂上

Wa Diu

聽講個北邊啲hkpass
同hksoc冇分別

爭Freshers搞Ocamp
ps:冇join過Pass

醒未呀豬閪們

One of our own

不嬲pass都係香港人圍爐玩
邊有正經野做

英國戰線其實好難捱 好難打，班共軍好大勢力，你話藍絲pass com 就一定有啲，大把狗仔女 呢個都係事實，但個班CSSA重有其他大學嘅中國soc加埋共產黨員其實都一直密密監視緊香港soc/PASS動態，之前有班香港人搞放映會，點知成班中共吹雞搞9個場，重要搵錄影機影大頭
好多時候英國大學其實都好怕得罪大陸人，怕無左佢地會收皮，所以都唔會特別幫香港人

樓主屌得無錯 班藍絲上莊真係害死個莊 害死英國戰線
我建議樓主拉大隊下年上莊改變大學個局勢，唔好再俾啲師弟妹以為英國讀書嘅香港人 係港豬

光復香港
時代革命

ABACUS不嬲都係香港同大陸學生既圍爐會
仲衰過HKPASS同Kong Soc

佢哋su係咪唔批? 屌班撚樣驚死啲大陸人打鳩佢地咩 奶共奶到呢

呢班離地撚死全家

agger啊，PASS唔代表係衰人，但係唔代表之後嘅人就可以免責。而家係有人鳩做PASS，不務正業嘅其實真係抵被人屌！

既然可以上莊run society，就應該好好善用呢個工具去為香港做嘢，尤其是lobby啲MP 或者係推動大學學生會、學生組織去支持香港民主發展，呢啲都係香港做唔到但係英國學生可以做嘅事。

都係嗰句，喺英國嘅香港學生如果想改變，睇多啲書，增進自己知識，預備好自己先加入，唔好重複呢班撚屌嘅柒事，佢哋已經柒咗好幾年。

Cssa會搵香港人做commitee㗎 方便有活動靠佢地叫啲香港人

借朋友ac comment

York咪又係一模一樣

之前佢見我入左York個group 係咁問我暑假得唔得閒有冇嘢做 跟住原來就係sell佢嗰啲o camp嘅

跟住我問佢: 啊, 咁你哋喺香港或者英國有咩係”support Hong Kong students” 嘅活動呀? 跟住佢就答我嗰啲濕鳩o camp/ socials野囉

跟住我咪話囉: 我係講放映會呀/ 或者遊行呀集會啊/ 或者係癡文宣啊!!

跟住呢佢係完全係遊花園咁答我 就話: 我哋搞緊嘅我哋搞緊啦, 而家都12月啦 乜都無

仲要話我係個group度啊每次post嘢呀問有冇人一齊去protest/ 貼文宣, 佢都唔會approve我個post架！

睇唔睇到呀YORK HKPASS !!!!!!!!

屌 成班叫奶共soc算啦 乜鬼嘢HKPASS呀 呢班豬唔配叫香港人

有無其他人

不過聽講上便嗰個一早覺得佢地唔對路想quit
可能可以放佢一馬

你要屌既係LUHKPASS

唔係所有HKPASS

唔好一碌鳩打一船人

同埋所有野其實都好彈性 有d地方 (eg york) HK SOC係做hkpass既事

如果你要屌哂咁多PASS 唔該你屌埋CAMBRIDGE OXFORD SHEFFIELD DURHAM MANCHESTER

唔係既話你就唔該要講明係屌緊一個PASS

同埋英國戰線 從未失敗過

利伸 ex sheffield pass comm

垃圾

其實11月23 Birmingham 都有遊行，但係cambridge pass仲係度搞埋d cambridge quiz問答比賽唔肯改期，成班hkpass港豬係度圍爐

利申: Birmingham 巴

hkpass都有3毛打手cls... 你係咪真係英國手足嚟㗎，咁多年全英國咁多hkpass都出事你無理由唔知wo。
上高都有人屌birmingham, lancaster, manchester, york, london 呢啲啦，你肯定真係得1-2間hkpass出事？

你訓L醒未啊？

最南部hksoc pass都唔覺有乜動作

但有幾個人另起爐灶早幾日搞booth

推爆佢

Abolishment of sino-British joint deceleration

推到上熱門！！屌！

唔止死埋一二邊
直頭係要去死呀 杏加玲

話緊你呀Man Pass
大家見到呢個event會覺得係咩？以為係seminar？

少年 你太年輕了 你高估咗Man Pass班com嘅智商同思維

淨係識得飲飲食食同政治娛樂化

另外你哋個ig story 唔講仲以為係你班com嘅private account
你係咪以做港豬為榮？
係嘅話你唔撚配香港人呢個名

Pass背負既名義
令人覺得佢地理所當然地要發聲
但唔好唔記得 香港人最叻玩小圈子
入pass 其實有機只係唔妥hksoc班人姐
無需當佢地係聖人
有啲u Kong soc行得仲前過pass

輕輕一推

光復HKPASS 刻不容緩！！！

其實都好失落同無奈 最有心既pass反而係少人加入

都好過kong soc乜柒都唔理呀........

佢地成支莊做嘢係有問題

利申: 同過佢地做嘢 識佢支莊啲人

推
推撚死班垃圾

推爆佢老母
睇唔過眼好耐
HKSOC同HKPASS都係垃撚圾
HKSOC更加係留學垃圾

Manchester 個pass都一撚樣

12.8 維園見

讀咁多書，成班垃9圾

有一兩個覺得自己係女神黎 明明瘦到無波無蘿

好多親北京人士去呢d society 上莊，唔出奇

你要話人港豬都要比啲證據呀

佢哋有搞啲活動關於政治

都好過LUHKPASS一啲都唔提

再加上我係知道係com入面有standwithhongkong manchester 嘅搞手

你最好就再揾啲有力啲嘅證據先好出黎鬧人

注意返 依個post唔係鬧緊全uk嘅pass

利申 唔係讀man 只係係tg group入面同識啲搞手

有咩慘得過個soc 話自己靜係fun and games 所以唔掂香港d野。
你老尾， 你個soc 係叫hong kong society 唔撚係fun and games society 醒未啊

hksoc淨係fun and games都係傳統嚟嫁啦
但呢個個soc係PUBLIC AFFAIRS AND SOCIAL SERVICE SOCIETY 有咩理由唔係叫人去遊行而係叫人去船P船P係social service嚟？計我話 lancaster今年班pass先係留學垃圾

唔好嬲 focus翻喺啲垃圾pass 特別係Lancaster

咁pass嘅責任就係關注香港事務，唔係走去吃喝玩樂嘛 淨係呢樣都抵屌啦

啱呀
有Dpass 真係有做嘢 但係上面講個D.....
不了

呢個真 我見過LUHKPASS入面有個人係紅底 香港打到輕輕冚冚仲係北京post故宮長城相 真係痴撚線

跟住隨時過幾年見到呢班人，幫政府搞所謂嘅「青年工作」

屌 咪講啦 諗起都想死 未來就係比呢班撚屌搞彎晒

咁唔通人哋努力email緊學校又話你知咩，梗係爭取成功先講出嚟啦。
貼文宣如果又係hk pass ig post會賴嘢，變做大陸政府嘅目標

勿分化，記住各自爬山，大家都努力緊
光復香港，時代革命

屌 coventry先最撚多呢啲垃圾
出過一兩次警暴story扮黃之後就無晒聲氣，之後全部活動都係落club飲酒完全無人關心香港咁

你地班手足，唔好再搞分化，好心你地專心好外國戰線啦，班共狗就係想睇到我地班香港人內訌
你成間Lancaster 咁L多大陸人，你重搞自己人，係咪on9? 訓醒未？
見你地有lancaster stand with hk咪幾好囉，專注做返好條戰線，洗L理LUHKPASS ，佢地做成點啲香港學生會知，柒嘅自然下屆無人入
攞上來公審有L用？你正中班Chinese society下懷

Tui

人唔笑狗都吠喎施主

你睇下今年佢同leeds合辦個christmas ball 係攞慶祝聖誕 溝女用剩咗嘅錢 捐俾星火喎
香港咁嘅樣 我都唔話你呢個時勢仲搞ball喇

唔係淨係搞「關於政治」嘅活動就叫pass架 況且你睇下manpass一年搞幾多個「關於政治」嘅活動先啦
唔好同人鬥差啦

手足
一早講左不分化,兄弟爬山
你地咁互屌對場運動有用咩,人地 po 少啲就話人地藍,仲要攞返 7 1既野講,你地呢個思維同唔勇武就唔係黃有咩分別？
我地要成功,就一定要團結,一齊學下 Sheffield 做實事啦

認真我覺得唔係話分化定乜嘢，上述講部份hkpass嘅呢啲我frame佢為「香港人陋習」都唔過份，呢啲係真係要檢討同改善嘅，唔好死雞撐飯蓋。
知唔知點解英國戰線做得咁辛苦啊？就係因為呢班人本身平時run hkpas應該有好多機會build up connection and make changes 佢哋無做啊！
上到莊剩係識玩，又唔認真，唔做正經野，畀人評兩句唔反省不得只仲要倒番轉頭話人，呢啲人唔鬧點得啊大老，消費緊手足嘅血，害緊自己人啊！

柒嘅自然無人入？咪懶醒吖，有咩人就會收啲咩人，啲人一屆柒過一屆呀！

btw 連hkpass都有中計L cls，你自己用下個柒頭腦分析下啦，呢啲陋習唔改咪使旨意成功啊仆街。

Hksoc如果淨係fun and game，
咁直接叫Hong Kong Fun and Games society 啦
就係啲垃圾影撚衰晒啲香港人
又淫亂又唔讀書日日淨係去劈食weed

樓主可唔可以 tg @mrkkfork

警甴
習曱甴
習近平

應該咁講
Hksoc係攞正牌去玩做mk仔
主要作用真係Social (i.e Nott Game 去睇女溝仔）

Hkpass真正作用唔應該Overlap
Internal Social好正常可接受
不過掛得hkpass名就咪同hksoc overlap la
Prioritize番應份嘅嘢啦
咁想玩去hksoc abacus啦係都要同人地割蓆

利申：仲讀緊

上莊玩玩下就當然要diu，但你話要build up connection and make changes 咁我地係應該多集中去諗點做，唔L係擺自己香港人上枱互diu，成個post十幾頁 完全睇唔到有咩效果，個班luhkpass睇到，佢地會做到啲咩出來？有改善空間咪教佢地，淨係係到diu⋯⋯呢啲唔叫分化叫咩？你打殘班pass就會成功？你望下樓上有幾多u d pass 做都唔L做啊！屌! 我間u 香港人完全唔出聲！咁呢啲人係咪抵屌啲啊？人地有pass又唔係唔做野，係應該繼續鼓勵，做得唔夠唔好 咪comment下 俾啲意見！
你地自己諗，覺得屌人開心咪繼續囉

你去揾tg @yorkduck

128128128128128

好多大學既HKsoc根本不知所謂
以前我讀嗰間U有一年個Kong soc兩隊人參選，咁個上莊就favour其中一隊想佢接棒，表面就係出席AGM既會員有一人一票，但暗地裏上莊每個committee幹事有權投票兼且自己一票等於普通會員三票，變相佢哋操生殺大權
口講話支持香港真普選，但自己玩雙重標準，學晒港共高官用人唯親

中立。。。

成班豬撚到

藍黃是政見
黑白是分明

你地有冇諗過班係黃既 com 見到有咩感受？ 唔通真係要日日出文宣先係黃咩？
你地咁樣可以有更多support?
手足係咪應該互相提醒而唔係互屌呢？

靠kong soc kong pass有用就唔使有stand with hk la屌

呢班自稱中立嘅離地港豬真係令人大開眼界

以為自己開post
都好過LSE同UCL連出聯署都唔撚肯
4U之恥
支莊應該比共黨滲透左

呢個係某間大學嘅莊定點？

嗰啲所謂嘅香港soc基本上淨係識去玩同飲酒，全部都係港豬嚟

UCL 撚有表明立場 仲聯署都無份
緊係緊貼 但實質野做過啲乜？
用英文出post講發生咩事有撚用？我自己唔識睇新聞？

如果過埋1/1 都無表態或無做實事
個人認為真係要懲罰

願聞其詳

Sponsor呢樣野 又唔見KCL同imperial care? 唔係藉口

有sponsor 但同個人無關架嘛
我相信就算唔能夠以學校名義做野
個人小組咁表態都得？

問題係想與唔想

呢班垃圾死撚咗佢啦 淨係識食訓屌

無辦法啦所謂Student union好多時已被共產思想影響
條莊都有支那嘅

Lan呢啲垃圾學店嚟

UCL 搞booth 搞到俾支那人圍+影大頭，再俾su 腰斬埋你仲想點？

記憶中Abacus好似係BBC為主? 有時好難怪佢哋對香港嘢唔太上心...

又唔可以咁講
Pass同standwithhk性質唔完全相同
係校內同校外做嘅嘢始終唔同

推到佢哋仆街

就算pass 同soc 都可以host d event open to all 嘅
但中立名義係搞到好似唔講得咁喎 又要出statement

我覺得好奇怪囉
好多英國hkpass人成日要同hksoc嗌交割蓆
扮到高人一等咁

實際就一係扮做野/唔撚做/力不從心，一係就好似LU咁淨係識玩

如果佢地咁中意玩，做咩唔直接去hksoc/abacus攞正牌玩

可以唔同 但唔係日日去玩

然後俾人鬧嗰陣就出所謂政治中立聲明

到再俾人話 然後就死狗做個活動出嚟

原本係無問題 但係師兄抄人架喎

what a copycat 如果係為做而做 不如算數啦

一開始繼續做大灣區豬仔 無人反對

不過要攬住香港人個名

就要做實事架啦

Hong Kong PUBLIC AFFAIRS 喎

你屌嘅嘢我同意
呢個亦都唔止係LUHKPASS先有嘅問題 要光復所有pass啊

e d society剩係識劈K落club上位認叻嘅姐

成班垃撚圾

知道

我再次澄清我所有屌嘅野都係針對luhkpass所有無做實事嘅Copycat莊員

知道有好多人都努力做事

支持做野嘅手足 不論咩soc咩pass 無group都好

做野做實事我幾時都咁支持

垃撚圾luhkpass

又唔讀書又唔做嘢

推
班英國留學垃圾 拎住資助去外國留學
返到香港 ig都係日日飲酒落bar落club隊shisha
一句關心都冇 我地手足就打生打死
你班死仆街咪再叫自己香港人 躝去大灣區住啦
同你行埋一齊都覺得羞恥

推撚到留學垃圾仆街

more

同埋唔知大家知唔知
luhkpass連周同學嘅一切
任何悼念活動都無

係國殤
係一件生死嘅事

同撚意 無心做就咪上莊 玩爛pass個名

講緊PASS

會唔會可以試下同學校propose 雖然都係同香港有關 但係你個soc係另一個focus 例如學術研究

屌中立on9

記得明明有日有個活動stand with hk
佢地係同一日有個聯誼活動

其實就唔係所有pass係咁嘅...
據我所知有幾個pass真係黃到變金咁 暗中都有幫手

canary wharf 嗰次？

記住個post一開始
就只係屌尻LUHKPASS

LANCASTER UNIVERSITY PASS

DLLM

我相信手足們始終都會STAND WITH所有
做實事

嘅PASS SOC 人 乜都好

不過唔係講你地呀LUHKPASS

但係個title同個post有一半都無指名導姓

好易誤會係想一碌鳩打一船人wo....

講真 八大既學生會有一部分都隱左形啦

我代樓主講sorry

對其他學校有不滿我都知會有

不過唔係另一間有錯我地就覺得人地錯係無問題

唔好慣

我地靠呢啖氣撐落去呀唔好慣

中立同藍絲根本無分別
你認自己藍絲我都話你有立場
話自己中立個啲真係牆頭草 食兩家茶禮

LUHKPASS年年都係咁廢架啦
但最大問題係學校奶共
學校曾經滅過聲
利申:讀緊呢間U year 3

[url]網址[/url]

睇完都唔知邊間u

去得英文讀書都係有錢離地撚啦
呢班垃圾理得香港死咩
讀完仲要奶共搵食架

Lancaster

我想問下依家邊個team代表香港打英國戰線? 係咪交咗畀留守英國駐香港領事館嗰班手足? 我仲想問下你有冇hkpass 個ig name?我做咗文宣咁耐都未見過佢哋個ig😅

我仲想問下有冇tg group聯絡到英國嘅手足?我諗叫佢哋幫手代表香港人做遊說工作會比較好啲。

btw, 我想問下你可唔可以出個post叫人簽this petition(DQ Carrie lam and 佢全家嘅英國國籍)，我 p牌仔推唔喐個post 🙏

我
再
推

luhkpass咁撚驚連copycat活動都取消

咁得閒就快啲搵窿捐喇

COPYCAT luhkpass

翻大灣區啦

LUHK Pass 個 public affairs 我小中同，老豆係退休警察，成家藍到仆街。

12.8 維園見

【抗暴之戰】英大學學生會通過撐港議案 委員：不要投降，香港人加油

推到 Lancaster收皮

ManPASS都有Committee 幫StandWithHK 咪又係比人屌到仆街

Lanxxxter uni hkpass不嬲都係掛羊頭賣狗肉
實際咪又係另一個hksoc

其實係莊既問題姐 唔係間間U都係咁
利申HKPASS ex com

咁唔通啲人出去發夢都要po ig話你知咩

識人之前英國番黎有落bar落club shisha po哂ig
同時個個禮拜都出去幫手但無po

百幾萬好撚少錢，大把人有😂👍🏻

咪撚再講，再講就顯得你眼界好狹窄

有米藍二代就係咁仆街

我承認包括我自己都唔會立亂喺社交媒體表達政治立場，係有家庭壓力嘅。
只可以暗底下做
不過唔可以話佢哋仆街

開過個ac咪得囉

開個ac俾邊個睇

我以前係Edinburgh University PASS 嘅
2014年有試過喺學校圖書館組織集會支援香港傘運
2016年舉行過一次傘運gallery向外國人講解成件事嘅來龍去脈同照片 仲有請教授去講西方民主過程同哲學
今年由六月起有前莊員連同exchange 響愛丁堡 搞咗個 HKNeedsUs 嘅組織 擺咗幾個月街站向外國人講解反送中示威嘅成因現況同埋佢哋可以點支援。六月嗰陣時都聯絡過傳媒採訪同蘇格蘭國會議員去跟進。

雖然係咁講 不過傳聞英國有好多人都係因為做唔到HKSoc com先搞PASS當CV寫。呢個功利主義嘅心態值得反思一下

你試下睇下Nottingham嗰班，藍到仆街，仲要扮中立屌返人轉頭

lancaster pass 垃圾啫
我個間pass 莊好撚做到野喎

利申已grad

其實我mud L 都唔知
淨係唔明點解有2個
其實個歷史係點㗎

係Freshers Fair交過會費之後咩都唔知嘅毒L
（好似係Kong Soc）

話說英國係咪今日大選？

我間U啲PASS返到香港 只係係度飲飲食食 和你Shop緊就成班飲緊酒 所以話英國戰線失敗係有原因嘅

推！

呢支比人屌完近排仲好似搞左個Christmas Party

*莊

有其姊必有其弟